阿祖安定卡力斯

阿祖安
卡力斯

阿祖安隊友杯葛佢咁

好心就大斬

笑死

早安有冠
Model無

我地阿祖安向艾利臣致敬有咩問題？

躝啦

利記龍門傳統
呢啲一定要有

卡利奧斯一場爆兩次喎

都未完場

歐聯決賽

救過一次十二碼以為自己神龍

利龍正常發揮

咁都死唔去

短傳俾阿歷山大阿諾都得

阿祖安死好命

盃以捧
理撚得你

上半場咪爆左次囉
死唔去咋嘛

但佢救咗Matip個老烏好勁

依下自爆之前
其實佢成場都好穩

No
用腳啲決定好差 太猶豫 上半場都有幾下差啲俾人逼到

中間有2隻仲要踢落中間 咁既腦咁既足球智慧都踢到拎過UEFA冠軍既利 高普自己落去守啦
8x1慘斷-1

冇計啦以前踢開中下游
有波黎到一腳清
而家踢利 對佢嘅要求高左
要嘗試用下波 對佢黎講係吃力